太子狗屋發言條八婆

個臭八
把口毒到無口德
大大聲用咪講「前面的街坊，唔好再扮街坊」
又話 「前面有好多暴家徒，唔好行近。香港宜家只有暴徒」
仲有好多毒辣陰質野盡錄在1113立場太子live

條八婆擺明言語挑機

仲話好言相向又唔聽
警察開槍射中你,佢地係一D責任都冇
不斷挑釁人行前啲行前啲
太子狗屋啲狗乸覺得自己好串
實質淨係識小學雞口水交

有無研究過太子道西行車天橋